/*
 Localizable.strings
 SinglePic
 
 Created by Ryan Renna on 2012-11-29.
 
 */

"day" = "天";
"days" = "天";
"hour" = "小時";
"hours" = "小時";
"minute" = "分";
"minutes" = "分";
"second" = "秒";
"seconds" = "秒";
"remaining" = "剩下";
"ago" = "前";
"OK" = "確定";
"Version" = "版本";
"Login" = "登錄";
"Logout" = "退出";
"Username" = "用戶名";
"Email" = "電子郵件";
"Password" = "密碼";
"Repeat Password" = "確認密碼";
"Required" = "必填";
"Registration" = "註冊";
"About" = "關於";
"Browse" = "瀏覽";
"Sign Up" = "註冊";
"About Me" = "關於我";
"My Profile" = "我的個人資料";
"Likes" = "讚";
"Messages" = "消息";
"Register" = "註冊";
"Locate" = "定位";
"Cancel" = "取消";
"Back" = "返回";
"Next" = "下一步";
"Save" = "保存";
"Proceed" = "繼續進行";
"Yes" = "是";
"No" = "否";
"Edit" = "編輯";
"I Like" = "我讚";
"Likes Me" = "讚我";
"Unlike" = "取消讚";
"Send" = "發送";
"Sound Effects" = "音響效果";
"Save to Camera Roll" = "保存到相機相冊";
"I live in" = "我住在";
"I'm a male seeking a female" = "我是男生，尋找女生";
"I'm a female seeking a female" = "我是女生，尋找女生";
"I'm a female seeking a male" = "我是女生，尋找男生";
"I'm a male seeking a male" = "我是男生，尋找男生";
"Enter a Message" = "請輸入一則留言";
"Upload your first image!" = "上傳您第一個圖像！";
"Upload a new Pic!" = "上傳一張新照片！";
"Enter an Icebreaker" = "打破冷場";
"Pull down for more..." = "下拉更多。。。";
"Look for singles in your area." = "在您的區域尋找單身人士。";
"SinglePic is out of date" = "SinglePic過期了";
"This version of SinglePic is too old." = "此版本的SinglePic非常過時。您必須下載應用商店裏的最新版本，以便繼續。";
"You must have a Pic set to send a message" = "您必須設置一張照片以發送信息";
"You must update your expired Pic to send a message" = "您必須更新已過期的照片以發送信息";
"Chat" = "聊天";
"Say hello. Start a conversation and see where it leads." = "打個招呼。開始對話，然後看看能發展得如何。";
"Real People. Real Pics." = "真實人物。 真實照片。";
"New profile pics are taken every seven days - no more fake or outdated photos." = "每七天更新檔案照片 - 無虛假或過時的照片。";
"A Fun Way To Meet Singles" = "一種結識單身人士的有趣方式";
"Sign up or log in." = "註冊或登錄。";
"Where are you?" = "您在哪兒？";
"A face cannot be validated in this photo. Proceed?" = "此照片無法驗證臉孔。繼續進行？";
"Block User" = "列入黑名單";
"Are you sure you would like to block this person?" = "您確認把此人列入黑名單嗎？";
"Are you sure you would like to unlike this person?" = "您確認對此人取消讚嗎？";

//Loading Messages
"Finding your location..." = "尋找您的位置。。。";
"Finding nearby locations..." = "尋找附近地點。。。";
"Location couldn't be retrieved" = "無法檢索位置";
"Locating this address..." = "查找此地址。。。";

//Errors
"We're Sorry" = "我們很抱歉";
"Suspended User" = "用戶暫停";

"Invalid Profile" = "Invalid Profile";
"This user no longer exists." = "This user no longer exists. The account may have been deleted.";
"This account has been suspended." = "This account has been suspended. Please contact us if you would like to request we reactivate your account.";

"Sorry. There was an error uploading your photo. Please try again." = "抱歉。上傳您的照片時出錯。請再試一次。";
"Location Services Disabled. Enter your location." = "定位服務被關閉。請輸入您所在的位置，以讓我們將您定位。";
"Registration couldn't be completed" = "無法完成註冊";
"There was a problem when we tried to create your account." = "有一個問題，當我們試圖創建您的帳戶。如果這個問題仍然存在，請與我們聯繫。";
"Registration information is invalid" = "註冊信息無效";
"This email is already taken. Please try again." = "該電子郵件地址已被使用。請再試一次。";
"This email appears to be invalid. Please try again." = "此電子郵件是無效的。請再試一次。";
"Invalid Login/Password" = "Invalid Login/Password";
"This doesn't appear to be a valid email and password combination." = "這不似乎是一個有效的電子郵件和密碼組合。";
"Login Expired" = "Login Expired";
"Your login session has expired. You may have logged in on another device, please log in." = "您的登錄會話已過期。您可能已經在其他設備上登錄，請登錄。";
"Invalid Email" = "Invalid Email";
"This doesn't appear to be a valid email address." = "這不似乎是一個有效的電子郵件地址。";
"Cannot Access Image" = "無法訪問圖片";
"We're sorry but there was a problem accessing an online image." = "我們很抱歉，但有一個問題，訪問一個在線圖像。請重試，報告這個問題，如果它仍然存在。";
"We had a problem connecting to the SinglePic server. Please report this issue if it persists." = "我們有一個問題，連接的SinglePic服務器。請將此問題報告，如果它仍然存在。";
